點睇 連登 動漫狗 中意用「好他媽崩」？

呢部劇竟然廣東話配音. 好他媽崩